港共新奸計: 建立無形大台。

又拉G PHONG，又拉周庭，又拉陳天浩。
其實呢班人係反送中入面幾乎無咩角色/領導。
港共偏偏呢個時候拉佢，仲要唔知咩罪名塔佢地。

大家小心被引導，將佢地視為領袖，被代表。重演928
我好同情三位，但委屈下你地先。

繼續流水社運:
一、無名無姓。沒行動組織，蒙面，不接受採訪，不公開談論，不留下秘密談論的記錄或痕跡。
二、不言不語。不發言，不公開訴求，不寫大字報。
三、聚散無踪。不長期佔領，隨時解散，隨時聚合，行動的後續不定。

行動原則:
1：五大訴求，缺一不可。
2：兄弟爬山，各自努力，齊上齊落。
3：不割席，不指責，不篤灰。
4：沒有大台/領導人物。

借力打力: 向外媒宣揚呢件事，表達港共不惜一切打壓示威者。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推

民間記者會要發聲明講多次冇大台（政府教嘅要不停重複講，講到入晒腦）對於呢幾日政府做嘅白色恐怖

感到疑惑不解、可惜。以及令到每人位香港人氣憤
對今次事件喻以最強烈譴責亦寄望林奠出黎交代清楚點解要咁做

再次重申五大訴求
831係死線